是咁的，我學校個聖誕聯歡完全係政治打壓

1.冇得唱關政治嘅歌
原本想唱但係學生會話唔俾因為學校唔俾
2.唔俾人戴帽同埋黑色口罩
講到明便服日，前兩三年都可以戴帽，今年突然間唔得？
有兩三個因為呢件事同訓導開火
個訓導老師出晒名藍 淨係捉有搞反修例同學戴帽

唔開名 因為一定自爆

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

1/10

2/10

你係咪已經爆左

3/10

咁撚驚咁你開post做乜撚?
咩資料都冇想大家點幫你?
純文字圍爐對反抗學校打壓有咩幫助?

唔係呢一間 喺返西九龍呢邊

Push

agger on99咁

佢話唔俾你就唔唱？法不責眾，何況垃圾校規，咁都好驚？

咁咪唔好參與

可以講咩？
開名定點？

自己諗啦，唔好要人畫公仔畫出腸

已經冇啦 同個濕鳩訓導嘈左半個幾一個鐘

唔明點解開名就會自爆

你全校得你一個有ac?

李XX X國X XX寶
學校入邊件事搞唔大
全部都外籍加港豬
個訓導啲行為好藍 但係冇咩證據話佢係

咁撚驚開個新ac 先好上黎up啦
講d 唔講d 就由佢沉啦

我就係同佢嘈嗰個 等一陣返嚟搞鳩我

嘈乜，直接唱囉，使佢批准？

得兩三條友有

嘈第二單嘢

垃圾

簡單啦集體杯葛
一定要去就只坐唔郁

都話全撚部都係外籍 都睇唔撚明
跟住仲要唔計一堆港豬同大陸撚

太多外籍同埋港豬 叫唔醒

你自爆做乜柒 真係唔識架wo

是但啦 成日都落去坐㗎啦 咪搞囉

加油

垃圾post 拉

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

咁請問你開乜撚嘢post？

肥企鵝

名都唔敢開點幫你

傻閪

上面咪開咗囉

你講乜撚都得架啦

同意

今時今日出街俾人開槍射，俾人用鐵通扑，
驚個訓導鬧你兩句？

屌 唔俾帶黑口罩應該係藍C啦

咁你怕乜撚野自爆？喱班人會上連登？
你唔開名po上黎托柒？

唱紅歌搞大佢
叫傳媒報
唔差在引埋外媒注意

push

唔開名 唔好開post 唔該

咁你地反抗咗未？

上嚟叫春無用

連儂人出場

洗鬼理咩
圍埋一齊叫口號唱榮光啦

痴撚線

冷靜啦 做咩話人垃圾

照做啦

名都唔敢開你返去幫訓導含一世撚啦on99

香港管理專業協會李國寶中學 ?

李詠儀
女 冇撚含

上面講咗啦

唔知上面班on9仔咁嬲咁串做乜9
大家都讀過中學
就知以前中學真係會驚啲老師
係到畢左業一兩年先後悔以前咁撚鵪鶉俾啲老師恰

係呀

樓主你出post話人政治打壓又唔開校名
開訓導名又要打曬XX咁
你知唔知自己係度做緊乜野呀
依度連登乍 係連登都咁撚驚 返到學校仲得了?
你反抗條毛咩
你咁撚冇用 抵你比人打壓
繼續係連登度圍爐取暖啦你

其實係費事麻煩 唔驚俾佢屌嘅

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

有乜好嘈，放學後送個麻包袋比佢，裝聖誕禮物

X X係學校名
頭先咪講咗訓導名囉

學校名都驚自爆

怕佢有牙
教畜得把口

有咩問題？
聖誕節紀念耶穌誕生 普世歡騰又有祥和氣氛
幾時變左表達政治訴求
冇規距

收皮啦五毛

點解要自爆呢，冇人想知你有冇同老師嘈過，我地只係想知咩學校名

咁驚就死番去讀書啦 講個名都驚到咁 垃圾

我錯 自膠

女人直接打柒佢啦

上面咪講撚左囉

做學生就做返自己本份啦

講真，係學校入面你先唔駛驚班藍老師同校長，記過其實對出社會做野完全冇影響，如果佢夠膽踢哂全部學生出校，包佢地本人都唔駛旨意有得留底。

起碼都要有訓導張相丫麻?

開全名冇犯法 唔好怪我屌手足 不過咪咁on9得唔得
下次開po可以直接啲標題就開全名 唔使畏首畏尾
不完美 要改善

自膠

收皮啦分化撚

一句飛落去
你地無民意支持嫁
社會又係
學校又係

直接搞鳩佢啦
講真要玩一個老師大把方法

打老師囉唔係點

唔俾唱政治歌？你咪唱社會主義好囉睇佢咩反應都好

有個俾佢推

你下次直接李國寶咪得
李XX X國X XX寶 咁打人地會以為你開訓導名又開啲唔開啲
仲有你一開始唔開校名人哋想幫都幫你唔到
所以唔好怪咁多人屌你
下次記得一嚟就校名加教畜資料

試吓唱國際歌

大埔有中學今年直頭取消埋聯歡會

自膠 梳

你唔開名就唔好開Po啦
開個學校名點會自爆

反抗啦 敢對住班狗唔敢反抗班教畜？
Dse考好咪又照入u
罰得你d咩 彩佢都傻 返屋企上Twitter好過

家長係黃既叫佢地幫手寫信， 大不了唔撚去佢個垃圾會， 集體係學校門口舉牌抗議幫佢出名

中學雞

黑警都唔怕 怕老師❓

你而家就真係自爆喇

你中學嗰陣可能都係咁

睇下幾時變打到訓喺度嘅訓導

唔好再講啦 自膠咗

照著照唱佢吹得你脹咩大個仔啦

推

唔想煩姐

係連登開名都唔敢就返鄉土啦屌
又要屌又唔敢開名
級咁撚多人唔妥佢知撚你邊個咩
係你自己on9自爆

全校一齊犯校規就唔係犯校規

此post已完

唔好意思 借一借位 因為好緊要 請各大基金人員 如有遇到有人話幫我哋前線做裝備嘅人向你們要錢， 有一個人已經攞咗五六萬蚊 佢從來沒有遊行近呢五次我叫佢 都話唔去 如果你話成一套裝備要幾千蚊我代表所有嘅前線 我哋唔需要呢裝備 呢啲嘢我哋會自己準備， 騙咗錢嘅人唔好 再呃人呀 我認為呢呢個行為呢 係要死先可以解決到㗎 我最後一次警告 再呃錢嘅 我哋呢個組織 跟住嘅日子乜都唔做 淨係 對付你 我發誓

搞佢架車 搞佢屋企就會驚
點解啲仆街咁撚囂張？係因為冇後果

寧波公學禁聖誕聯歡演唱《煲底之約》 學生穿黑衣褲回校被責

我都以為係呢間
開名有咩問題呢

lm

呢家係mslee做？教PE個mr ng呢或者John leung呢

Sally lee 咗好耐啦

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

家長係大晒 外人未必幫到
集合一班家長學生好過

呢家邊個做
以前鬼頭做校長好開明

天安門旅遊 • 會員編號: #165028 • 註冊日期: 2018/1/1

曾以網名「Frizzle(港豬)」對被捕的手足幸災樂禍。

係啊 以前佢成日落嚟睇人打波
依家校長轉咗做Tracy Cheung

中學雞真係冇咩腦
出post有撚用咩
自己又唔方法解決
剩係識上兒登…

將有關內容置頂先啦咁
有幾多個肯同你慢慢爬文追 POST

開名啦 裝修你間學校

好想翻去中學時期同呢啲藍老師抗衡
因為依家知道佢哋根本做唔到啲咩 中學成績就係一切 所謂嘅操行 毛都唔算一條

李國寶中學 李詠儀

可唔可以全港中學一齊喺嗰日反抗

學生會都幾廢

叻仔 百屌成材

不嬲

Pushh

講傻閪撚知你係乜水咩

唔俾就唔唱咩 老師嚟咋驚9咩

我學校都係
冇返到

佢要供樓你唔洗呀

你不如講訓導個名

係咪肥媽母校

照唱囉 最多咪扣操行 wfc???

Pinned

just do it

不過記得拍住班藍，有咩出位就投訴

sally lee?

S

你點肯定？

屌你著黑色衫戴口罩都驚
全部人一齊著咪唔驚囉
佢地最鐘意講文革當年啲學生就係捉老師入儲物房座飛機（不是叫你咁做 I am just telling the history )
到時真係睇下到時邊個驚

開名la 屌

手足 你唔爆佢個名上黎其實你開post冇用架喎
開個名啦

send D打壓人權自由既人比議員,美國, 台灣

違反人權 Human Rights Violators

click contact CIA

台灣
service@teco.org.hk

冇圖點討論呀

李泳儀佢真係傻閪嚟 成日係學校係到鳩嗡 行路又行到成隻企鵝咁

交晒啲ies 啊sba 之後同佢死過
當面屌佢老母
大過咪大過
缺點咪缺點
Jupas冇人睇呢啲
只睇分

屌個學生會差唔多全部都係外籍，都唔撚理呢啲嘢

推一推 呢個八婆

今年學生會應該係咁多屆入面最撚柒

on9學校得你一個學生？

超級無敵估校名呀？

基本上冇一屆冇學生會係做到嘢

唱左會點？

唔舒服起屋企溫書啦

係secret個d地方組織人員反抗
得你一個無用

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

開學校名都驚？咁多同學
再講都冇乜分別

揾一大班人唱
夠多人使閪驚佢

po上secret個啲囉
再轉貼返嚟

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

咁你就開名啦屌

求其整條唔合理嘅規則再同你講守規則好重要？
唔使聽佢講
佢亂嚟你更加唔使畀面佢

照唱啦 咪撚理啲教畜

大把學校係咁 喇沙都係

一間學校幾百個學生點樣搵到你呀戇鳩

你真係好on9
你點知？

唱紅歌，嗌革命無罪，造反有理，捉阿sir出嚟批鬥

竟然圖都冇張？

收皮啦Sally Li

我估可能係國際學校

強國學生普通話

外國學生英文

得幾個本地學生用廣東話 先會上連登

學校名 一開 立刻知邊個

同政治冇關佢就唔駛一出世就走難啦

講起Sally li條8婆，點可以冇呢張相吖大家

以前都忍得佢耐

咁撚廢 縮返入你老母個西度啦 叫你開個名都唔夠膽 唔撚通踢你出校咩 咁撚細膽名都唔夠膽開對得住上前線嘅手足嗎？

學校有咩好怕, 怕記小過?

照做la 唔使理佢 有咩就搞大佢 佢驚俾人公審起底私了就應該會有得傾

照著囉吹咩
記過好撚小事，出面根本冇人care

一向學校學生會係廢 你睇返頭幾屆學生會 俾人揸住個春袋咁 成Pat屎咁咩都冇做過 唯一用處就用啲FA搞啲垃圾活動

同學校學生會deal就收皮啦 自己自發反對啦理得學校點講 可以自己參考返以前Nicholas嗰單嘢 喺DC房錄佢音 有咩事揾家教會提出 再唔係揼上毒果 如果唔係太多藍絲家長相信luke w嗰啲都會出吓聲

學校便服日就更加唔好提又唔可以低腰 又唔可以背心 又唔俾帶首飾 明明已經着便服 仲講乜嘢影響校風 學校係on9真係唔好理條八婆咁多啦 各有各做

一開始流動連儂牆又唔俾寫黑警 算乜嘢連儂牆 我們由頭到尾都係嗰條八婆當你細路仔 咩都大你 你又俾佢大到

利申 家教會方面有變就唔知喇 同李國寶脫節咗好耐

肥nic明明係李私煙個仔 咁都無人起佢底

條八婆之前都針鳩我 好彩轉校轉得快

Luk 串77 唔知做咩咁

佢根本就係想迫走曬佢僧個堆
利申 轉校嘅其中一分子

中學嘅回憶ar 🤣

Sally Li以前係輔警嚟
佢係深藍完全唔出奇
我以前都比佢針對過

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

讀過尼間都知佢有幾仆街架啦

輔警 磨牙

以前成日鬧人

放心巴打，我係校友

嘩 屌 咁撚多李國寶

原來同一時間東京都有聲援香港同維族活動

Retweet

嘩 屌
岩岩先知

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推
記得係要唔睇就回收，睇就變左幫佢

訓導主任？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

開校名啦 幫手批鬥佢

認真問
有冇手足支持裝修呢D咁樣打壓既學校
一係就去學校門口鳩叫鳩塞

班教畜成日以為學校入面佢地最大冇人有佢地乎
我地要同佢地講 而家唔係你想點就點
你地管到既只係學校學生
我地呢D外人你管撚到我呀
搞一間 殺一儆百 肯撚定學校班老師驚撚到震

李國寶

支持

咁多師兄弟姐妹
如果葉sir仲係到一定好支持d學生 唔知佢而家過成點
其實John leung都好好人（老婆又勁靚女) 唔明點解咁多人唔like佢

咁你又好撚有腦咩，一味屌人搵存在感

其實莎莉莉以前每朝早都會企門口
唔知而家係唔係啦
如果有嘢搞可以喺佢企門口嗰陣搞